求和理請出超必

如果屋企藍絲未投票
不停比相佢睇，

嘩，排成頭幾鐘喎。
之後比幾舊水佢打麻雀又好(打麻雀最少4人而且一定friend底)
飲茶又好。仲要講句，唔係父親節/母親節先可以去飲茶嘅

出超必啦

搞店自己屋企人真係好重要

屋企全投非建制